其實Planet Earth呢類型節目係點拍？

比如蟻巢係點影入去？Cameraman又點搵到個d咁戲劇性既shot? Close shot d 動物又點解唔會嚇親佢地

人扮

3d

好多都係搭個景出嚟

有人想知再講